成 語錄

中四成哥何者來也？看來不必多加解釋了。
但比起他 ，事件背後的對錯更值得警世 ，以免一錯再錯。

隨着事件發酵 ，有報狗開始 ，大家態度便一百八十度轉變 ，由一開始嘲笑成哥 ，轉為「人地中四仔 ，你地班大人蝦人地。」
事情的轉折就是在於關係革命是否 ，「人地手足黎架」
再引申下去 ，找一些類似的事件 ，似是"黃子華事件" ， "國難五金事件" ，"伍公子"及其他一系列的事件。"
連登已經不是第一次作為討論這些抗爭X道德綁架的議題。

以上每一個事件也有一個獨立的答案 ，而論點也很多 ，我不打算金鋼棒了 ，希望大家思考 ，唔好一味屌。

想睇再寫